====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A . D . O . P ce qui signifie un progrès dans la démocratie dans la mesure où les instructions gouvernementales sont livrées au public et discutées , sur lesquelles des organismes qualifiés comme tels doivent donner leur avis , ce qui est aussi il faut bien le dire une certaine habileté pour ne pas cristalliser dans un instrument juridique trop violemment opposable aux tiers quelque chose qui pour l ' instant est des grandes lignes et qui pour être opposable aux tiers sur le terrain même exige des plans de détail beaucoup plus précis à une échelle naturellement presque de la parcelle de terrain , mais qui est celle au moins du 1/20 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

